YouTube 界清泉劉馬車將表演食屎（不走數？）

馬車將於6月6日最終審訊，並在坐監前怒屌男神bb,更聲稱此片過100000views +10000 便會食屎。

希望大家多多支持馬車，喺佢坐監前有一套大製作。

開晒圖書館d電腦睇

跳樓都走數 信佢嗰個一定係on9